---
title: Blog nr.10
date: 2017-09-18
categories: ["Design Challenge 1"]
---

Ik heb de laatste individuele opdrachten gemaakt die ik nog moest doen waaronder het dit ben ik profiel en deze op tijd ingeleverd op N@tschool.